ACG文字格劍區 (47) 我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄] 應該一人手持一本
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

留個靚名

今期奶腳

今期老婆

上崎xx已死？

加XX已死？

Sor 當我冇講過

無錢繼續養貓貓,放佢去山上面佢生唔生存到?

棄養仆街死
利申 被棄養

個標題咁撚長嘅

測試到底可以幾長

我都想養貓
貓好得意

想養柴狗

Nekopara

鼻敏感
淨係養得nekopara啲貓

柴好似鳩下鳩下咁

華裔神童11歲進入大學旁聽轟動全美 3年後成大學研究員研製藥物

屌好撚羨慕

條尾係駁係邊個位

搵日開返啲CG睇完再答你

唔記得豬瘟 啲豬扒好貴 食雞算

同會然husky 一樣
好可愛
好想追住佢哋嚟嘴

柯基先正

我要圖

個patpat

好想狂揉

Ok 到時見

白銀圭係你今期老婆？

大家樂吃了甚麼

回返上一個post，大家樂近期有乜推介
近期晚市，我食過：
湯鍋小菜套餐---皮蛋蝦丸鍋+菜心炒牛肉
咖喱牛腩飯
越式豬扒蛋飯
鴨腿湯飯

看起來不錯喔

對的

咁就要打返個飛機

你今日中文點

應該夠合格==

後日仲要考 仲要存精

Hku要睇3322

存左四日精了

hku都唔收me-.-

點解咁執著yr1走==
Yr2升不是穩好多嗎？

射完=聖人=考得好

去九龍灣又遠又辛苦
撞正放工時間仲要逼巴士

係喎你港島有錢人==

我冇聖人模式

有錢就學蘿莉控咁外國讀啦

星期六先有得解放

Rich

我元朗是冇錢的

u full body apple sin rich

冇apple watch poor la

元朗=村屋=有錢

唔是地主

仲有養牛

是咪要

對

我都想養

有冇得養和牛

得金牛

雞胸？

金牛係咪雲呢拿雪糕+忌廉

嗰個係黑牛

yes 切開先煎

好健康

黑牛唔係朱古力雪糕+可樂咩

今晚晚餐改咗去美心MX食焗白汁豬扒飯

唔識 其實未飲過

白汁

00後？

99後

20後

依家7仔ok都有得賣啦黑牛

我真係而家先知

我老婆好正

咩

好女孩嗎？

係

唔好講電姆壞話 佢mk仔badboy黎架

好女孩吧

得啲死毒撚先會咁在意啲紙片人

stop la

終於都可以weak了

我婆世界第一可愛

weak up.

Sleep beauty

大家依家銀包放咗幾多錢

800

0
冇銀包

300

帶幾多錢出街

要出去先撳錢

我銀包依家得返二百二 係時候日日食屋企了

應該有一年冇撳過錢
靠補習d cash 過日子

大學生

食開屋企
銀包啲錢sem頭放到而家都冇郁過

好男人

你哋咪又係...

未入大學

me 5is-.-

你社會大學

完sem 先使得多
又唱K又睇戲

me future asso grad==

me乞食科讀完嘥錢

駁入U=.-

You will become another person
Become the pioneer on earth
Please don’t delete me

me now廢青-.-

me垃圾科晒時間

grad咗?

it冇垃圾

fyp都交埋 仲唔grad-.-

沒有垃圾科 只有垃圾人？

未來社畜

ummm 駁唔到

IT叻靚嘅人好charm
識整電腦+100分

屌你死班大學生

我仲讀緊幼稚園

屌得好！

手持午餐肉有西Hi既日子終於到啦！

ff too much

肥婆西就有你份

其實點解要加密

冇點解架喎 有時有d野廢事公開講姐
你知架啦 個post咁多人mon住

教師基準試英語寫作僅42%達標 口語逾4成人肥佬

LIHKG++ @ Lin9's🥔server

喺tvb post 可以同高ling 秀怡瘋狂激情對話好開心

...

好正
每次用佢哋拍戲嘅tone 讀返佢哋d comments

插得

u?

she

攰攰攰攰攰攰

She? Not he?

same

ok
then插u

原來個title咁長都開到post

who cares

去grad trip六個人 被其他五個抌低 得返自己一個

．Q．

=3=

講個笑話 女人

好彩全男班grad trip

格劍？

會員 遠阪凜#3020 (井狗) 係動漫台標題劇透 請問幾時BAN?

~^_^~

女人全撚部都係陷家剷嚟

咁你呢

清泉

Ok 識sick你 be fd ok?

溫書未

休息下先7點半再開工

其實單野到底係個妹唔啱先
定佢啲fd太小氣

Hea下hea下就唔想溫

yes

唔會 培養緊紀律
同埋食飽飯即刻溫仲衰

點講都唔應該掉低一個女仔喺異地
仲要5個女仔+1個老母咁樣bully 一個女仔
呀妹當初咁有問題點解要侵埋佢一齊去grad trip先？
唔啱key 咪唔好一齊去囉 點解要咁樣玩人哋？
依班女真係癲癲哋

但係應該bully佢唔係一時三刻嘅事
事主又會完全察覺唔到嘅？

呢D野根本唔係當事人好難講
廢事炒車

女人=攻心計 冇後續
男人=出黎隻揪 跟住又fd番

女人講到幾fd都假

真 男人當面屌兩句
之後就冇事

可能呀妹本身都串串頁嗰d人
見佢個frd話佢喺private ig笑人窮
不過可能呀妹串開所以唔覺自己得罪人
至於點解唔覺自己被bully
我諗係有時feel都扮自己諗多咗
女人相處就係咁 就算唔鍾意都扮冇嘢
暗啞底不和都會扮嘢去維持返個squad
唔係依個圈子咪覺得佢哋好團結囉 實際上A唔妥B B唔鍾意C 但又一齊圍威喂
女人真係好撚虛偽

咁麻煩㗎

女人d人際煩撚仆街
男人直腸直肚咪幾好

睇番個post 唔講個妹點啦...........
連個老母都唔做和事佬 走去杯埋一份

Grad Trip 6個人 “阿妹” 真人

嗰5件嘢都有仔...

呢個年頭冇仔先出奇

野都扑埋啦

真係好基本...
升到上大學都冇哂處

就黎得番小學先有

嗰五件喎
唔計我gay 我身邊d frd點都正過依5件都冇仔

埋土果然係..

我果班D女都好過果5件

呢到咁多手足 一人一件 你班fd好快有仔

岩 介紹黎先

毒絲

仲話fd 笑鳩你窮都嬲嬲豬

追韓星大陸劇嘅女不要也罷

支那人不了

ok 咁唔洗介紹了

幾時有整合Post

我依d清泉嚟
擁抱二次元

有冇ching go

有冇二乃咁識煮飯
有冇惠咁識照顧人？

煮飯唔包洗碗就得

我識煮飯喎
求包養

去做小學老師都好

我肯洗碗

有性罪行案底唔做得

唔想養狗喎

我仲未有

Will have

應該唔會有

返學嗰陣幾乎每星期有一兩日上人哋hall我煮佢洗

如果係psycho pass
一早要開槍射你

耳機防水？

交配吧=.=

小圈子交友帖嗎？

小圈子不好吧

犯左罪先可以死而無憾

小圈子(47)

call jor fbi

潛在罪犯？

call jor都冇用 冇罪

不是

帶住遺憾咁死

fbi話有就有

是

fbi email我話我冇罪

prove?

how

email 55

5sick

Grad Trip阿妹流出

5個其中之一 屌 好撚好笑

整完gif 可以繼續推了

冇跟進 唔知發生咩事

一時話5個其中一個男友
轉過頭就話唔讀Paul Sec

唔係太明....

個樓豬=.=

個男主係bully人個五條女其中一人嘅男友？

==

Grad Trip阿妹流出 - 分享自 LIHKG 討論區

好柒

whole story tldr...

啱呀你專心溫書啦

準備訓教 有d攰

瞓囉

睇clannad 睇到11點就訓

HK 5a.m. Now

UK 2200 NOW

果時無追番追黎睇咩？

LM

【系統】冗員[美城曉]已上線！

就出門口…

早晨

【系統】冗員[美城曉]正準備上班！

番睇?

尋日追追下都訓左
而家推成點

睇左奇洛李維斯
我男神好正

1 2都冇睇過

同你一樣1 2都冇睇過
諗緊係咪睇完1 2先睇3
定睇完3先補返1 2

睇左12理解下個世界觀先會比較好
同埋3直接連住2個尾落去唔睇會有啲難搞

咁睇下Netflix 有冇先
冇就唔知點好

冇睇過

早安

工都返完晏都食埋

我廢青
點似得大學生有intern==

Pt打字 ja-,-
返工嗰到有個女仔好型...點解佢唔係我上司...

又想食左人

M 底
想俾佢食...

999黨不願面對

=.=

=-=

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

=_=

⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

冇地震嘅

=__=

股市地震

是嗎？

不要再說了

上個禮拜四貼過==

小器過啲女人==

所以先返工填番條數？

正常=.=

好想翻曉sir份工
返工hea

小妹份人好大量的

股市日日都震

本世紀最大笑話

你話唔會轉老婆好笑啲

幫襯咗百里香差唔多一年 你問我答

==sor囉咁惡

siu4

好在我食過兩次

mo try

冇食過

其實就普普通通嘅
但係叫抵食囉4x蚊 有餐包餐湯 汽水/OT/幻茶

返工𥄫女

睇完比卡超 劇情on9 條女好正 皮卡丘好得意

政府工咪仲hea…

返咩工

係咪鄭中基配音嗰個

二乃天下第一

睇英文

其實日本人的JJ大小係唔係屬於偏小架?

留意呢啲你基㗎==

下==？

又推完一條線

諗起今晚冇得推埋最後一條就嬲

咩驚

有嘢重要得過玩galgame？

返工

由你講出嚟特別冇說服力

岩 返工最開心
利申 廢青

見上げてごらん、夜空の星を

返工可以玩galgame
玩galgame唔可以返工

你返工都好似唔洗做咁

真

因為朝早做得快，晏就咪可以輕鬆吓

牙曉係做野太快一早做完成日野先抖下

有時on99加job

留返幾分鐘貨仔唔做住咪得

岩

有邊份工唔係搵命博................ummmmmmmmmmm

兒子

廢青——井台主

人地讀緊law==

咁咪可以自己出6c信囉

陣間人地告曬我地兒童色情

佢都有貼==

佢會幫自己打官司

ging............

仆街
劇情殺撚咗個隊友dnlm
仆街啦

u r 仆街 岩

咩驚==

低下階層/最前線員工

C:\Document and Settings\Owner\桌面\Pictures\H4xQg.jpg

Husky不誠實使用電腦就喺曬呢幅圖入面

睇唔到既

下，井台主話睇到wor

really?

做下咪知

你做完講聲咪得

勇鬥

有咩暑期工好做

廢青

ptbf

大陸仔

好撚辛苦 邊到輕鬆

@蘿莉控

巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震(1)

大混亂！

特大災難

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

震未

嚇到朝早震到而家

(轉發)西鐵有人打飛機射左然後走甩

幾時自首

報驚拉你

我谷左五日精唔會咁稀

小妹得16X

冇175都應該人道毀滅

g持

日本仔識果d古語仲多過我

155留名

#198309 出黎用刑未?

女另計吧

太高了

女同狗另計啦

jaga

計埋嘅就你都要...

有jer妹妹駛唔駛死

要

過差5CM 就蘿蔔

依家同死冇分別-.-

我覺得女仔16幾最好...

好彩我sexually identify as an attack helicopter

sexist?

女人16X 你叫班16X既男人點算

55

咁高做咩

究竟有幾多人識做？

0

呢啲asso sem1 level ==
利申唔記得

Calculus 嗰啲野黎

Euler formula

係，你見到係咪好興奮呢？

唔係major math
Math俾狗讀的

4.1好似係4cos(2x)sin(2x)

Chain rule

狗都唔讀 sor

16幾唔高啦
我圈子入面個個都16幾
177都有 都唔知佢點揾男朋友

明明係讀過嘅野全部唔記得哂…

考完就還比老師

訓落大姐姐個心口到

小朋友屌......

啱，有咩機會會用到果d野姐

咁點讀engine

佢又真係大波波
利申 挨過

半年無掂過code連自己寫咩都睇唔明==

到要用嗰陣就會自己學返

100就夠

幼女

呢D叫幼女

呢個係坐監level

幼女先正

接著研究人員就與27個駭客服務接洽，一一要求它們挾持不同的受害者帳號，但有10個服務完全沒有回應，有9個服務以各種原因回絕，另有3個服務接受匯款但未採取任何行動，屬於單純的詐騙，只有5個服務真正展開攻擊，但成功完成任務的只有3個。

3個

我都報左

咪又係一齊比人拉

你地嘔心到

此外，真正針對9名受害者展開攻擊的5個駭客服務中，幾乎全都採用網釣攻擊，只有一個駭客使用惡意程式攻擊，可惜直接被Gmail掃進垃圾郵件資料夾。研究人員表示，此一結果代表這些駭客服務的客服很差，像是缺乏回應、價格不一、中途加價，或是很久才回覆等，且幾乎不主動蒐集受害者訊息。

social engineering都唔識

hack啲易hack嘅email好過

巧廢=.=

唔好講到你冇份咁

又真係冇份

我清泉

我先係

我都仲係

二次元100

都係犯法

呢D野可以後加架咩

真
二次元都係塔得

睇完過左逃犯條例就要上大陸

不嬲都係二次元

好好享受現在的時間

有冇link

一定係啦
明明講緊三次元

感謝分享

214173

二次元都得，咁condom都得啦！

100cm condom ummmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

津巴布韋

黑肉啱哂微XX

我愛小黑only

仲未比人拉

啱曬你

認同，我都是剛剛睇完

去睇埋今日開坑套連載漫畫先

是日推介

thx for sharing

cls

畫風有劇情有

有沒有什麼百合漫畫可以介紹 謝謝

會然星辰有好多

同ex分咗手 但佢不斷video call我玩震蛋

大陸雞

召喚

要同人定係點先？

小弟呢兩日開坑睇緊呢3套，但不是百合
"小雛"、"夫婦以上，戀人未滿"及"點到即止Milky Way"

雙性

人同人外都0kay

Hacker Disclosed 4 New Microsoft Zero-Day Exploits in Last 24 Hours

又黎

我睇咗一弦
幾好睇

反而呢套我未睇漫畫

依然唔睇漫畫住
音樂番冇得聽好反智

要連載中定係已完結？

神

樣唔得喎師兄

肛肛好

一級棒

乜撚野事

一班朋友係度增長感情有咩問題…？

咪係

好撚核突

咁都叫核突？

咁都叫唔核突？

好好睇喎

可能佢鍾意森之妖精嗰類掛…

原來係咁

你J左未

一陣沖涼j

J左，射埋

我淨係鍾意幼幼

已完結
連載中睇緊唔少

j幼幼仲衰過j偽娘喎ching

捏造Trap NTR

我冇j幼幼 唔是拿來j的

一定係啦
有冇人信?

好噁心

這句真有說服力

一早睇完
Ntr真係好撚正
一邊諗住條仔一邊同條女扑嘢

大把人信

信佢既自己行出黎啦=.=

一直都主張唔j幼幼

-.-

個別事件嚟啫

好奇睇下咩黎姐

睇下你

佢地廢事理你

回力標

一定係咁啦

好想大大力索啲頭髮

想奶全身

等頭髮乾 then weak

咁早

每次吹頭都有衝動剪短頭髮

本身幾長先

半睡半醒嗰陣假趺嚇醒左

背脊一半

咁長....

呢個係咩現象

hypnic jerk ho chi is

好有學識

google好有學識就真==

小妹濕曬

你亞洲MIT

你領先地球

聽多次好有feel

好少女人care得起短髮。。。

我惠咪carry得起

5條女bully單野沉左了？

溫書就專心啦=.=

中場休息要d女黎調節下

英文真係好多生字要學

讀左咁多年 識得果6000幾粒字

我得五千幾 個test d字咁深

Sor囉

平時六七點先訓 依家太早訓 醒左訓唔番

你立華奏上身？ 講緊三次元 又走去講二次元

咁都關我事

溫書啦 考試啦

就訓 聽日考晏就可以訓多陣

唔關你事 咁關邊個事

點可以咁快放鬆？

冇人關事

冇放鬆 仲要連續考多兩日

一定係啦

訓多陣=放鬆=不可原諒

我嘅訓多陣只係訓多十幾分鐘 就會自然醒

蘿莉控幾時死

你幾時死佢地咪幾時死

係咪有d咩誤會…

冗員幾時死

冇

蘿莉控hunter

等9月，如果唔好彩就堅死

冗員今日幾多點返工？

各位早晨，要開工做野了

晚睡早起身體好

好攰

打飛機再訓啦

自然醒 好爽

咁打飛機囉！

屌你老母

jed

屌拿星
日服6月出re0

我講緊公主連結

究竟係點先做到同時玩幾廿隻手機game
玩兩隻已經頂唔順…

我都係玩fgo 母豬
Pad登入就算

玩隻垃圾驚kirara 都玩到勁攰

棄左好耐

不能棄女

正

「有圖」我男朋友痴撚線

交埋fyp就真。完sem
已射

Ging

你刀系==

感謝會員笑話提供

得罪講句叫circle K做OK店先係真香港人

有人唔係就咁叫OK嘅咩==

執野走了

企左一日 有咩得著

好心男借$4200買機票赴葬禮 高中生登報尋人還錢：希望我都幫到遇困難的人

大和民族

決定戒甜一個月

Siu jor

睇唔到我乃輸嘅可能性

最近皮膚差左

因為夜瞓

呢個戒唔到

皮膚差有咩問題

呢個係根源黎
戒糖治標唔治本

佢要落club識女咪有問題

Poly多開P要應酬啲女

生活真精彩

係 hkcc都好chill的

照鏡見到唔開胃

真 咁多mk妹

睇睇下會慣
我就是成功的例子

食開？

照鏡有冇比塊鏡嚇親

有時未訓醒會

腳巧撚柒痛

4隻腳都痛？

嘔心

我尋晚發夢比女鬧我嘔心

抖M?

有男人唔係M？

有

小妹認同

最憎m男

利伸：好鍾意比人踩

who

攰到搭撚錯車
k睇左做x
都係逼地鐵番屋企算

U

諗起個車長唔開門比me
原來係me柒左only 唉屌

not

少年爬列車頂自拍示愛 女友目睹他瞬間自爆慘死

cyka

Ураааа！！

[突發] TVB女藝人搭上EASON 做小三！！！

貼埋啲支那妹-.-

55 巨乳

青醬好唔好睇

jeng

好想比佢插

病嬌不了

想插佢多d…

想比佢插死

好想要你電話

m

正wo

有咩舊番好睇 呢幾日睇撚哂佢

要幼幼插死我

有病

GOSICK

有fd先會用

好 今晚睇哂佢

真，所以我冇用

同frd 約好咗今個sem gdp 唔過3 唔可以再上佢屋企
就派龜有d驚

你定佢唔過3

成件事咁on居 上屋企關成績咩事

唔關事

我
佢space 3.9

嘩屌3.9
天之驕子

你直頭爆4
咁咪再世霍金哈哈

==?

Space難咁多 點同
出面話我地cc科科派grade公廁黎==

grad送poly offer係勁啲

嗰個common真係犀利

Comment==sor5sick英文

咁space係咪真係好難

哂銀時有本部課程應該就難
N展改左課程之後上個sem周街捉個N展仔都>3.8你自己話==

有冇咁誇張==
是但捉條友都3.8==
係咪你圍內啲人3.8up就話全部都係

派grade前幾日有個talk係咁講ho chi is
小妹無去聽

好聽！

垃圾驚

錯post sor==

★ 理大宿生巴士遊亂噴香檳 紅隧內站立掂隧道頂

睇仙狐睇到用腳踩男主果part到，個男主角嘅嬌喘

入到u一大堆on9

上莊就已經on9啦
上之前要比人con成日
仲要係為con而con
如果針對人地既不足慢慢教我會認同
但個d老屎忽文化就不了

唔上莊會唔會俾人歧視 話摺毒？

搵班一齊讀書既毒撚未得囉

我冇上莊冇住hall
怕甚麼?

我發現男朋友係人渣戀母萬能插蘇

乃乃會戰勝歸來

小黑>>>>>>>E利牙>>>>>美油

好黑肉你要我要牙遊同伊利ar

食得咁偏

呢到得你一個揀力架-.-

辣殺

收聲啦

你點睇你啲同學

唔好煩啦 我要曬

你蘿莉控？

唔係 我只不過係對10-15歲 140-150cm既女性特別有興趣

狗電話有咩好拎

前日down左呢套bdrip

下個title叫咩好=.=?

I have no idea

要嘈因為你地

之前搵到新既井語錄 唔記得mark低 屌

有廿個comment嘅時間搵翻

Husky,玩唔玩公主連結啊
日服31號有雷姆

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？

this?

all 手機驚 rubbish

佢電姆heater

井語?

需要加入#1 下個post改一改

認真 唔挽app驚-.-

Iphone垃圾

漏左句
You have surpassed my bottom line

咁好啦

邊個想開

個post，俾返，1001，條友開

1001開-.-

岩牙岩牙

1001記住更新#1

998

39

大家停推post